覺唔覺得第四波米肺好似變左種咁

勁有殺傷力 幾日就死

我希望落井下石嘅連登仔全部中招

係 雖然大家唔同政見 但把口咁臭 遲早同坐監班手足一齊落地獄

平時最口臭既咪你兩個

我地成日比人咒就有 我地算以德報怨

你地仲係到
報應論已經失效

咪玩，我地又冇害過人

要報都報落叫人送頭送中個班人到啦

係 唔似叫人守poly 守紅随 東沙島 守機場個班

五毛有愛

C煙不是condom

個班死左唔抵可憐

仲有食人血饅頭 同 呃錢個班

最好快d死